［新界東撚入］新城市有個阿伯好努力同大家做文宣！

新城市每晚都有個阿伯 喺柱到痴文宣（其實唔sure係咪阿伯痴 手足知可以糾正返）
仲放堆文宣喺中庭俾人睇 用喇叭不停播榮光不屈進行曲 同嗌口號
大家行過可以同阿伯講聲加油
我見冇乜人理佢
連阿伯都keep住團火 大家可唔可以唔好放棄
保持憤怒
光復香港時代革命
香港獨立雖一出路

1

2

3

推

4

5

6

7

啊佰都不如啊我地

8

9

自推10/10

手足無分年齡

[罷買黑心藍絲]KKDAY逆市鐵飯碗?! 與員工度時艱 未擬裁員？

推阿
我要新界東撚全部都見到阿

每次見到都會睇兩睇同幫下手

冇放棄過

真香港人！